有冇人知周梓樂同學單嘢點?

首先佢家人安好?
其次...冇人追究黑警阻礙救援?
好似冇晒聲氣...

推

唔辦法...
一單未完一單又起

我有少少替佢屋企人擔心...
太靜...
正常來講實會追究